{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6925418'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "설날음식 동치미만들기 가을무를 이용해서 만들어 겨울에 먹는 동치미 속이 뻥뚫리는 소화제역할을 하는 동치미"
    },
    "text": "去年、キムジャンをする時には白菜キムチ、チョンガクキムチ、ネギキムチ、そしてからし菜キムチを作りました。 でも今回はトンチミまで挑戦してみました。 トンチミが熟すまで待つ時間は本当に長くかかりました。 唐辛子を塩漬けにして、完全に黄色くなるまで待たなければなりませんでした。 塩漬けした唐辛子と大根を一緒に入れ、濃厚に干しスケトウダラの出汁を入れてトンチミを作りました。 やっと大根の水キムチがちゃんと焼けて手がひりひりするような冷たい大根の水キムチを取り出し、大きめに切ってスープと一緒に食べると、チェキもすぐ消える妙薬のようなさっぱりとした味が楽しめます。 トンチミには塩漬けした唐辛子が入ります。 唐辛子をきれいに洗い、粗塩を入れて漬けます。 大根は沸騰したお湯に粗塩を入れて冷やしておきます。 からし菜は粗塩を入れて漬けます。 塩を入れた出汁を注いで冷蔵庫に入れて熟成させます。 おいしく熟成した大根の水キムチを取り出して切って食べると最高の味が感じられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "去年、キムジャンをする時には何種類のキムチを作ったんですか？",
            "answer": "去年、キムジャンをする時には白菜キムチ、チョンガクキムチ、ネギキムチ、そしてからし菜キムチを作りました。"
        },
        {
            "question": "今回は何種類のキムチを作りましたか？",
            "answer": "今回はトンチミまで挑戦してみました。"
        },
        {
            "question": "トンチミを作るのにどれくらいの時間がかかりましたか？",
            "answer": "トンチミが熟すまで待つ時間は本当に長くかかりました。"
        },
        {
            "question": "トンチミに使う唐辛子の処理方法を教えてください。",
            "answer": "唐辛子を塩漬けにして、完全に黄色くなるまで待たなければなりませんでした。"
        },
        {
            "question": "トンチミに使う材料は何ですか？",
            "answer": "塩漬けした唐辛子と大根を一緒に入れ、濃厚に干しスケトウダラの出汁を入れてトンチミを作りました。"
        },
        {
            "question": "大根の水キムチを取り出すのにどのくらいの時間がかかりましたか？",
            "answer": "やっと大根の水キムチがちゃんと焼けて手がひりひりするような冷たい大根の水キムチを取り出しました。"
        },
        {
            "question": "トンチミと大根の水キムチを一緒に食べると、どんな味が楽しめますか？",
            "answer": "大きめに切った大根の水キムチをスープと一緒に食べると、さっぱりとした味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "トンチミにはどんな具材が入りますか？",
            "answer": "トンチミには塩漬けした唐辛子が入ります。"
        },
        {
            "question": "からし菜の漬け方を教えてください。",
            "answer": "からし菜は粗塩を入れて漬けます。"
        },
        {
            "question": "出汁を入れた後、トンチミはどのように熟成させますか？",
            "answer": "塩を入れた出汁を注いで冷蔵庫に入れて熟成させます。"
        },
        {
            "question": "美味しく熟成した大根の水キムチを食べるためには、どのように切った方がいいですか？",
            "answer": "大根の水キムチを切って食べると最高の味が感じられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 465
    }
}